馬會算唔算公然虐待動物

請大家要多啲愛護馬匹

有錢佬想點都得

貓狗得意好多喎

馬匹可以參賽既年資得好短
養一匹退役馬又好貴
好多一退落黎直接人道毀滅

人類真係正仆街

直接人道？
有冇fc? 實際數字？

馬不嬲天性中意競賽

仲要通常都切咗丁
仆街 日日出恆力
連西都冇得屌

仲要每星期直播打馬

公然鞭打賽馬 仲要上埋電視播

仲有如果馬受傷或退役多數係人道毀滅

左膠 馬唔撚跑要嚟把撚

醫唔返就人道
班友仲講到人道好合理

醫唔好用3隻腳企？

動物撚痴撚左？

有鞭痕罰錢架傻西

改埋啲賽駒名但係咁能冇性

做狗餅

以為虐待波台手足

呢個係我聽朋友講
佢有去雙魚河學騎馬, 嗰d都係退役馬
但係容納唔到咁多, d馬主通常會拎去人道毀滅因為太燒銀紙
至於有無數字要問馬會先知

屠房d牛慘d

認真 其實算

而家養馬要擺低按金比馬會負責馬匹退役安置, 如果自己運去外國就可以退番按金

古代直接拎去打仗 依家好食好住仲想典

唔可以咁講，呢樣野都係近年先實行，以前有d退役馬真係直接人道毀滅

以前焚書坑儒, 宜家有九年免費教育仲想點

我冇反喎 你up呢個例子做乜鳩